呢個時勢，好想多謝所有巴士司機

呢4個月，黨鐵不斷封站、早收、運狗...原本支撐緊幾百萬人次既鐵路，話收皮就收皮，只係得巴士，依然風雨不改咁接送乘客，記得有次架巴士逼爆哂，司機仲好想多啲人上到車，係咁叫大家親熱啲，好驚其他人會番唔到屋企。就算亞皆老街冇哂交通燈，其實都係巴士司機耐心咁維持秩序，會隔一段時間比人過，帶領埋其他車同佢一齊停，冇咗你地，真係唔知點算。好多謝你地咁耐心咁提供服務，好respect！

大家都不妨係上落車同司機講句唔該，比多啲正能量司機。

推到比司機睇到，我真係好想多謝佢地。

多謝！！！！！！

返工放工戴口罩 呀喂

推

另類連儂牆 家家戶戶都知道

狗都有巴士司機

b

主動行入啲
就幫到好多人

辛苦晒

上星期五黨鐵突然停止服務之後，見到有架已經暫停服務的九巴幫手車人

好撚多拼音司機

冇錯 , 但好多揸車技術有待改善

係 有時都覺得d 司機好好

受d 藍絲氣都唔發脾氣

親耳聽過有巴士司機 揸到埋去 班曱甴好似紅海咁分開
不過都有聽過前幾日宵禁 有司機開落車門上客 冇收錢

溫馨提示一下
坐巴士時記得要讓坐 老人家 大肚婆 細路 優先！！
（頭先坐左成程車都無人讓位俾呀伯）

推！

不過想有d廢老心態司機
一遇road block鬧到痴線

其實有啲巴士佬好撚藍
不過好嘅點都要表揚

其實唔理啲司機係唔係藍
我地都淨係希望佢地可以盡忠職守做返好本份 唔好因為政見而影響佢地既服務
所以每位盡責既司機都值得感謝
多謝你地 希望你地可以keep住！辛苦晒

當然 如果佢地係黃絲就更加好

Push

真係

次次我都有講

謝謝你

其實係唔係要留住電車同巴士啲廣告板噴返係柱或者地下

btw 91機場有好多司機同巴士公司職員救小朋友

多謝司機

老實講多謝完佢哋呢下一個就會係比對付嘅對象

其實兩巴母公司都係藍底
九巴 - 新鴻基
新城 - 新世界

不過都無辦法 點都好過搭黨鐵 潮聯 同埋的士狗

係，辛苦晒巴士司機

respect

上次遇過個拼音司機好撚好人
佢係我架車前面 原本諗住車駁車
見佢上落晒客又準備開走 加上落雨都廢撚追
點知佢冇啦啦停低開左門 我緊係狗沖上車
仲問後面仲有冇人上?

唔好傻 大把司機屌鳩我地 唔好講到全部都係好人

可能係特登私牌過去載客

要多謝既係前線 唔係班高層
呢幾個月真係好多謝佢地
有一幕係架巴士打燈頂住後面啲車比人過馬路
果下真心眼濕濕多謝你巴士叔叔

上個禮拜日喺九龍塘先有個巴士佬唔肯開車

多謝

多謝巴士司機

最後支柱

睇得出巴士司機大部分都仲係有良心respect
好似果日2A車長陳生咁仲要冒住俾狗告嘅風險
多謝巴士司機們

真係好多謝巴士司機 如果唔係返唔到屋企

你on9架？大家手足你咁撚客氣 係咪搏屌阿

利申 深黃巴士仔

tui

Tui

巴士佬普遍都偏黃 果日搭巴士見三個司機係度傾偈係咁屌鳩d黑警
地鐵停晒果幾日 巴士係咁塞車 冇得去廁所又餓到暈 都唔見佢地有咩怨言

唔使多謝，接載乘客係我地既責任！

上星期日黨鐵唔開，我拎架車去康盛花園做690特別班次，差唔多痴玻璃落到寶琳站目測起碼有100個人等690，我叫啲人盡力企入少少，大家都好合作，結果都上多十個八個！有啲人仲開聲勉勵大家，成架車頓時好震撼，好多人係銅鑼灣落車，我忍唔住開咪叫佢地應承我，要平安返黎，成班人起哄，果種團結氣氛實在令我難忘！

去到夜晚，我奉命落去天后站做619觀塘短途特別班次疏導人流，一個站已經打爆，9成9人去到觀塘落車，我同所有人講記得執齊個人物品，大家辛苦了，最緊要大家平安返黎，好多人落車前都同我講聲唔該司機、辛苦哂司機！

果一刻，我覺得能夠將所有人平安送返屋企，幾辛苦幾攰都係值得既！

兄弟爬山，各自努力
願榮光歸香港

大家唔好以為司機一定係藍，有次撘巴士有乘客同司機起爭執，無啦啦講到政治上，個乘客鬧個司機係藍屍，但個司機否認仲要話大家原來自己人不如一人少句

試過搭一部巴士，連上層地下都坐滿哂，兩人位坐三個，就係為左比多d人上車，好熱血

多謝司機叔叔(雖則有d仆街藍絲襯人上車影人相)，但我知一定有黃。謝謝

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

上次比2個巴士司機話係曱甴

KMB 香港第一巴士公司 之前見有司機黑罩揸車

啊蛇做咩自爆

琴日見到個司機載黑色口罩！

Yes

真 每次都叫啲人快啲上咗車先啦 唔知重有冇下架

我有次塞撚哂車 我問可唔可以係路落

佢好似啞左咁

屌，出句聲好難？

題外話 應該係有狗扮巴士司機的

push

其實我心裡面一直都好想同佢地講聲，多謝

司機大佬，多謝

Dor tse

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

多謝司機叔叔

每次上車都真係會同司機講唔該

好似有個司機問啲狗攞委任證，仲俾狗話阻差辦公，多謝晒義氣司機大佬

"佢地"

真心多謝巴士司機

佢引述藍屍司機呀...

最中意搭巴士

有次發完夢，上車夢到站長話司機可以開車
但司機話等多幾分鐘接多啲人先

唔好當個個巴士司機都黃呀
有啲深藍到仆街嫁

Yes
保持專業

上次架巴士一埋總站
司機無落車休息即刻上客又再開車
respect

好多pt手足專登開工渣加班車

每次嘟八達通嗰時都會同司機講唔該
希望多d人會咁做 令社會唔好再咁冷漠啦

今朝遇到既巴士司機仲要同逐個乘客講早晨同拜拜
多謝你同你既同事既付出

多謝正義巴士大哥

大家有骨氣d
搭巴士

每次落車 都要講thank you!

唔該司機大佬

push n thx

多謝你搭巴士成車自己人個心真係好暖

巴士司機好有義氣！
每次不合作運動有份塞路

靜靜地贏

多謝你 辛苦晒

今日有新巴司機戴口罩

多謝司機
有次搭巴士出去 用現金比錢，司機見到即刻細細聲提醒話隧道口有rb 小心
再次多謝巴士司機

搭過幾架巴士都有戴罩司機

佢揸好佢既車，成功安全車到你番去。有問題咩...

會篤灰報警 主動交cam 唔好睇小藍屍車長

低調啲，好多玻璃心

好好彩，搭好多次都係黃司。

屌我仲見過巴士司機戴口罩

你班仆街仲有藉口唔同我每日戴！！！

巴士司機多黃絲比多d錢巴士賺

試過戴口罩上巴士 司機叔叔同我講加油
辛苦哂司機叔叔

[行動post]如何塞鐵

呢幾日見有司機帶住口罩揸車

感激！！！

今日追巴士上到車都有同司機講唔該
雖然平時收工時間都係塞車 呢幾日因為黨鐵停左 巴士密左 塞得仲甘 但都係好平安咁到達目的地
多謝咁多位巴士司機堅守崗位

係講到1999俾人負皮

多謝良心司機

好多巴士司機戴口罩 搭親佢哋嘅巴士 全日心情都靚啲

早兩日見到有巴士司機蒙面揸車

我成日都會同司機講唔該
記得上次遊行完上巴士走 差d走唔到
架巴士去到大老山隧道 好多人落車
嗰司機講香港人加油 嗰下 真係想喊
乘客嗰個都知咩料

呢排成日見到！

我都見到

之前仲有司機打橫嫁車塞住條路

巴士真係好盡責

推。

城巴開媒多特別班次俾人走

大家可以好似澳洲d巴士咁落車前係門口同司機哥哥大嗌thank you

好想多謝，但覺得要低調啲

好多巴士車長都戴口罩支持各位手足。

相反新巴就話停就停 全條排緊796c乘客幾無奈

巴士司機真係好咗好多

相比起黨鐵. 九龍新城巴真係有人情味好多.

司機加油

明明前面條馬路冇哂手足都唔開 淨係企係度吹水搞到啲小巴塞哂係巴士總站

多謝你地

真。
仲有維持秩序個班員工 超友善
同黨鐵真係差好遠
起碼受人尊重

Thank you

老老實實大家呢排揸車真係要留心D玩小陣電話，本身馬路上已經多車多人，成日因為你地一唔小心撞車搞到大家又大塞車，巴士司機返到站頭又無時間休息，見佢哋呢排都好慘有時一塞起上嚟四五個鐘一轉車，又過哂自已本身食飯時間餓住忍到返站頭先可以食飯又急尿又肚餓，有時夜左返站頭有D餐廳又早收搵唔到野食，其實乘客合作塞車司機都唔想，路路暢通已經係感謝巴士司機最好方法

幾次出去遊行 巴士企到頂閘
都市民響中門上多幾個 落車先比番錢
真係唔話得

之前遇過司機提乘客車入面有狗 多謝司機

車長交cam? 交唔交cam公司決定。
仲有講番就係車長私下裝cam係違反公司守則。

報警拉客更加係搏炒，車又唔係你嘅，你估班小巴佬咩。

Hello sir!
屌你老母sir!

和你塞 去嘅時候巴士司機開咪同我地講香港人加油
返嘅時候又有司機開門比我地上車 超載都肯 又開門比我地棄gear
一日兩個 屌 愛死你地

呢個時勢有d 野想多謝係搭車時親口講好過，一擺到上網見到你班暴徒係咁讚，之後又會被迫跪低

死黑警！

Sir u will have a son named yi Jin Singh 10 months later
Because I creampied ur wife 10times tonight
Btw ur wife is so demanding and horny

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

靜啦 一陣人民日報又講野

巴士佬十個有九個藍。

利申：黃巴士佬，喺休息室茶水站聽廢老鳩噏聽到頂唔順。

愛你

多謝巴士司機會努力做個好巴膠

多謝每一個盡責嘅司機

真 有次港島封島坐巴士走 個巴士佬埋唔到站但見人就停 最後滿車過海
另外最近有次唔係發夢期間見到有個巴士佬戴住個寫住FREE HONG KONG既口罩

你要諗得司機咁好都冇問題嘅

多謝！

我哋真係想多謝師傅盡忠職守咋

人民日報嘅同志你哋放過香港人啦dllm

辛苦晒你多謝你

好撚多巴士佬藍到仆街喎不過如果係盡忠職守唔做多餘例如條仆街小巴佬打電話報狗都冇問題既

多謝你老公

依家日日搭巴士 真係好多謝佢地緊守崗位

靜靜地贏唔得嘅你地
利申 落車會嗌聲唔該

Btw講藍一定唔夠大嶼山巴士/冠忠藍
個老細黃良柏日日都屌暴徒阻路

今日戴口罩被狗巴狗拒載

明明我趕去未關門 見到我戴口罩就扮睇唔到關門

揮手加敲門都唔理

講真巴士佬唔係後生嘅有幾多黃呀 唔好仆埋去奶先

Thx

我愛巴士❤️❤️❤️

唔係想潑大家冷水，但其實好多司機一向都戴口罩返工，包到發夢咁嘅都有，應該純粹係驚有咩事俾人拍片。

多謝你地
唔該!

我係打得唔好 係親耳聽過巴士司機咁講咋
「揸到埋去 班曱甴好似紅海咁分開」
唔係我講呀 無啦啦同黑警扯上關係

諗起禮義廉係度指揮巴士上落客

岩牙

屌你老母

我愛九巴

但都有啲巴士司機係仆街嚟
見我全身黑衫
特登停架車係我後幾格